聽親永久保存呢隻歌都好舒服

但喺審視人方面再要小心啲
唔可以再比粉紅色filter衝昏頭腦😌

我好似鍾意咗個oppa😭

邊撚個

好完美
唔知oppa有無整過

我知道喇 你出嚟啦

一定有

我出冊喇

我覺得好羞恥但好乸型幾靚仔

一啲佬味都冇

人老咗鍾意後生仔...